{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154670?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수경도 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00までです。 - 予約は待機状態になっており、予約が確定すると別途の予約番号が発送されます。 - 予約可能かどうかは予約室の勤務時間である09:00~18:00基準で確認されます。 - 予約が不可能な場合、お電話にて連絡が行われ、決済した金額は全額払い戻されます。 - チェックイン後15:00からチェックアウト前の11:00までご利用いただけます。 - 追加人数は36ヶ月以上の1人当たり1泊15,000ウォンの追加料金があります。 - 寝具の追加は1軒当たり1泊15,000ウォンの費用が追加されます。 - 屋外プールは夏のピークシーズンのみ営業しており、歯ブラシと歯磨き粉は提供していません。 - 駐車は無料で、Wi-Fiも無料で提供します。 - すべての客室は禁煙です。 - 追加費用は当日現地にて決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約番号はいつ発送されますか？",
            "answer": "予約は待機状態になっており、予約が確定すると別途の予約番号が発送されます。"
        },
        {
            "question": "予約可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "予約可能かどうかは予約室の勤務時間である09:00~18:00基準で確認されます。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合、どのような連絡がありますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合、お電話にて連絡が行われ、決済した金額は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン後15:00からチェックアウト前の11:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加人数や寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は36ヶ月以上の1人当たり1泊15,000ウォンの追加料金があります。寝具の追加は1軒当たり1泊15,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏のピークシーズンのみ営業しており、歯ブラシと歯磨き粉は提供していません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車は無料で、Wi-Fiも無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ現地で支払いますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にて決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 405
    }
}